msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:15
msgctxt "Hysteria clientd instance"
msgid "Add client instance"
msgstr "添加客户端实例"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:15
msgctxt "Hysteria Serverd instance"
msgid "Add server instance"
msgstr "添加服务器实例"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:26
#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:22
msgid "Configuration Directory"
msgstr "配置目录"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:33
#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:29
msgid "Configuration File"
msgstr "配置文件"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:96
msgid "DNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:27
msgid "Directory where the Hysteria Client configuration file is located."
msgstr "客户端配置文件所在的目录。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:23
msgid "Directory where the Hysteria Server configuration file is located."
msgstr "服务端配置文件所在的目录。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:19
msgid "Dnsmasq"
msgstr ""

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:116
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:23
msgid "Enable Hysteria Client instance."
msgstr "启用 Hysteria 客户端实例"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:19
msgid "Enable Hysteria Server instance."
msgstr "启用 Hysteria 服务端实例"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:22
#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:18
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:92
msgid "Enabled Dnsmasq"
msgstr "启用 Dnsmasq"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:93
msgid "Enabled Dnsmasq Auto config."
msgstr "启用 Dnsmasq 配置文件自动生成。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:46
msgid "Enabled Tproxy"
msgstr "启用 Tproxy"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:47
msgid "Enabled Tproxy Auto config."
msgstr "启用 Tproxy 自动配置"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:97
msgid "Forward to dns server."
msgstr "将配置域名的域名解析转发到该服务器。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:17
msgid "General"
msgstr "通用"

#: applications/luci-app-hysteria/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-hysteria.json:3
msgid "Grant UCI and RPC access to LuCI app hysteria"
msgstr "授予 UCI 和 RPC 访问权限以访问 LuCI 应用程序"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:9
#: applications/luci-app-hysteria/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-hysteria.json:16
msgid "Hysteria"
msgstr ""

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:34
msgid "Hysteria Client configuration file."
msgstr "Hysteria 客户端配置文件。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:9
#: applications/luci-app-hysteria/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-hysteria.json:3
msgid "Hysteria Server"
msgstr "Hysteria 服务器"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:30
msgid "Hysteria Server configuration file."
msgstr "Hysteria 服务器配置文件。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:10
#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/server.js:10
msgid "Hysteria is a powerful, lightning fast and censorship resistant proxy."
msgstr "Hysteria 是一个强大、快速、抗审查的代理工具。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:117
msgid "List of domain names that need to be proxied."
msgstr "需要代理的域名列表。"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:56
msgid "Mark"
msgstr "掩码"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:74
msgid "NFT Table Name"
msgstr "NFT表名称"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:86
msgid "NFT Table Set"
msgstr "NFT集合名称"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:103
msgid "Ntfset"
msgstr "NFT集合"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:68
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:50
msgid "Route Table"
msgstr "路由表"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:18
msgid "Tproxy"
msgstr ""

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:62
msgid "User"
msgstr "用户"

#: applications/luci-app-hysteria/htdocs/luci-static/resources/view/hysteria/client.js:104
msgid "ntfset to record proxy address."
msgstr "将解析结果添加到 NFT集合"
